籌生活費 比我全職做廢青

做義工做到搵其他義工籌旗，咩玩法?

咩叫做全職做一團火

自焚？

咩人黎。。。。

我諗d數都係作出黎引人俾錢佢， 跟本無人送過錢俾佢

膠都費事畀

睇佢FB有班打手講到佢好偉大
做一團屎 可以拎每個月兩皮野

兩皮一個月生活費 諗起都fatfat

巴打都睇到

推

我又籌

本身都唔知有依種人 依種組織

你就 post 出嚟幫佢宣傳

係唔係拉得?

萄葡

十個like 但係有33個人認頭，仲要每人平均2000蚊。。

一團火，義務補習...

補習唔洗 ot 有兩皮

明顯鳩吹啦 邊有人會夾幾千比個廢青
就算有,可能33個係佢姨媽姑姐

網上乞兒